到底幾高先算高妹？

如題

利申：認為高過165先叫高妹

168 yeah

要有個西班牙籍嘅老公

無米7以上都唔叫高啦

我有我有

你係老母